大家記唔記得半年前蕭生講過d咩？？？

蕭生：我覺得非典肺炎影響香港機會好微

算唔算中

佢有冇講過你幾時會加人工?

佢算錯左777為左賣港
開關比病毒入侵香港

燈力覺醒
Hiliary 大勝
英國冇可能脫歐
梁天琦唔會拎得番保證金

歐美唔受肺炎影響，因為人地D地方好大

又中